 3  Wanjh Boaz biwelengmarneyimeng namekbe namud nawu ngokko bikimey*, yingkihyingkihni kumekbe, bimarneyimeng, “Naomi ngalbu kumdurndi Moabbeh kadjare kaweykan kabbal kunyahwurd bu nuyeni nawu ngad kanemud Elimelech.